澳門CLS 大三巴染紅慶祝支那七十年國慶

（文宣 賀佢老母）10.1準備左好多中國國旗比大家

澳門省 不意外

省？珠海市澳門鎮咋

大三巴牌坊光雕綻彩 與眾齊賀國慶

【澳門日報消息】為慶賀中華人民共和國成立七十周年，旅遊局今起至國慶日，一連三晚在大三巴牌坊特別呈獻以“共慶七十華誕共享偉大榮光”為主題的光雕表演，與居民和旅客一起歡度節慶。

光雕表演今晚8時至10時進行，明後兩晚表演則安排在7時至10時上演，在該時段內每隔15分鐘將進行約5分鐘的光雕表演，光雕表演的故事內容分兩部分，分別是“澳門居民同心同賀”，以及“歡欣吉祥！共慶七十華誕”。今晚首場表演準時在8時開始，現場吸引大批居民和旅客駐足觀賞，場面熱鬧。

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

为庆贺中华人民共和国成立70周年

澳门大三巴牌坊的光雕表演
将从9月29日（今天）起一连三晚
隆重上演！